Harry vertelde me hoe hij zijn moeder had gadegeslagen en stilletjes was benaderd mijn deur, en omdat het bed precies tegenover het sleutelgat was, had ik het gezien en genoot van haar werk, vooral omdat hij wist dat ik alleen maar deed alsof SLAAP "Door Jove," zei hij, "wat een fijne moeder van de vrouw is!
